盤前GME睇到亞洲人同美國人有咩分別

成班5點狗衝入貨，升到13x就割班後上既散戶，跟手有班11x-12x入貨既就係88-95係咁蝕讓。

真係好撚冇吉士，廢柴

華人賤種小農DNA

On9

真係抵俾支共統治

咁而家買咪好抵？

亞洲人自己買完就走,美國人遲起身就賺少/蝕

盤前美國時間凌晨4點半就開,班美國散戶朝朝都要早起睇個市,真心覺得慘

少年股神死咁啲，市場先會正常返